港共一定唔會取消區選 呢幾日劇本就係為左 total win

區選作為一個全港大型公投

一旦中共贏左 會大舉增加藍絲氣焰

示威者變成小眾 失去民意授權嘅合法性 黑警更加會肆無忌憚攻擊示威者

對內中共又有大把材料做維穩

外國傳媒見到香港民意係藍絲度 未必會咁積極幫香港

對中共係千載難逢反cup嘅機會

贏就贏間廠 輸只需繼續封鎖消息 睇唔到任何原因取消區選

呢幾日故意激法衝突 就係為咗製造社會混亂嘅情況

增加藍絲，同埋特別係政治冷感嘅人嘅投票率

加上大量三毛吹奏無差別攻擊 帶風向

又派大量鬼混入示威者裏應外合

目的好明顯就係為咗增加中共勝算

所以大家呢段時間 要保持獨立思考

中共一定仲有好多手段 而家先係開始

推！

Push

另外，一番肺腑連同深度分析，大家都可以睇下

同意呢排集中搞政府建築

推，和理非係時候要做翻多啲文宣工作

老實講需要做最差情況既心理準備
今年唔係多左幾多人登記
而我所識既藍絲基本上都係照投保皇

如果今次建制得票多過泛民加本土

今次運動最終好可能變成雨傘 2.0

不過大家唔好期望有雨傘 3.0出現

推晒d同學去投票

係，今次藍絲投票率應該會增加

希望大家一人做多d 勸識嘅藍絲最起碼唔好投票

同時要有最差情況準備

我從來唔覺得會贏
根本係輸打贏要，等於法律

昨天大敗，想塞好困難，大家暫停幾天，想下方法勝選啦

無論你覺得有冇用、會唔會贏，投咗票先講，零成本，怕乜做？
最好同班廢老鬥早，等佢哋企下

晨早自己投完帶老豆老母行山/過大海/咩都好

我哋一定要贏!
全民公投 五大訴求!
1124星期日 決勝負!

一直都講

想選舉取消既 應該係我地

佢拉的人越多，18歲可投票的人就少咗

推

[文宣組入] 請唔好幫候選人做文宣！犯法仲會累人坐監！

有老人家住老人院既喺23號就要接走返屋企過。

Push